有冇人因為大頭相事件心思思想食藍店？

其實想試嗰間燉好耐
而家去食又唔使排隊，又唔會畀人影大頭相，好正

會員 #240250 - 徐永強 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

我正式宣布，大家休息至立法會選舉！！！ - #1

香港人終於贏左第一仗！多謝勇武手足，你地終於可以退下火線 - #1

運動已完，大家請接受現實 - #1

請立即停止黎明行動！ - #1

正式宣布黎明行動唔撚使再搞 - #1

意見及舉報：

無
屌你老母三毛收皮啦

我篤屎都好食過藍店

無，我珍惜手足，堅決撐黃，會繼續反藍反紅

新年任務！1.19大遊行！和你宵！

唔會食藍店

呢啲乜撚野post黎，拉